是咁的，我Reject左Offer

我今日reject左個offer,講完reject offer 之後喊左出黎，到依家都仲好心痛傷心 我究竟係咪應該打去乞番佢地

why ar ching ?

屋企唔支持，想我讀完專科asso先

咩offer

工作offer?
係就讀埋佢，都係等多一年

我reject左機電署offer

why reject and reject wt offer?乞食or專科?

lingu 文科offer 本身測量asso

樓主收到咩offer

咁我係你都讀埋先喇

文科就咪撚讀
雖然你讀緊係asso，話晒都係測量，應該好景既

但asso狗無hall u life, exchange

non related degree 都收你?

我reject 咗三科ugc offer入thei添啦

咩ugc

一科poly專科，一科city專科，仲有個edu bed offer

咁點解咁睇唔開先

因為thei個科專得黎，自己有興趣同出路闊

BSE就爆㗎喇

好肯定錢路冇大學出嚟嘅好